去信FB/ IG del 黑警帳戶有無得諗？

既然有網民因轉發警務人員資料而被拘捕，我地係唔係應該去信FB / IG ，建議刪除標明係警務人員既帳號，以避免無辜既網民因轉載誤墜法律陷阱？

就算唔刪除帳號，都應該在其首頁以黑底白字警告網民切勿轉載有關帳號，不要以身試法

推

以為去信FBI